林家謙首聽風

幾好聽

hmm 。。。

Just carry on 都幾好

呢首聽到喊聽完好治癒

最鍾意呢首 雖然其他都好正

全部都好鍾意

真！ 前排唔開心 靠謙謙首聽風

Why not ALL

好悶

不了

都舒服

Agger

我都好鍾意，過得好苦嗰陣會聽到流眼淚